[求救] 有冇加州 SMC 巴打?? 一條友乜鳩都唔識

話說小弟就讀SMC 仲有幾日就開學
自己一條友 冇經agent 又冇fd
就咁自己飛過來讀 但好多野都唔識

1. 考完個test, 但仲未reg 科, 因為完全唔知要揀咩來讀 (想tran computer science)
驚揀錯科哂錢哂時間, 考完個assesment test 要我讀4班數+ 1班英
係咪跟住讀哂就OK? 但我又想考多次個test 可以讀少D 數班 (test 個陣鳩考冇溫)
所以未揀科住

2. 有冇巴打教路點搵屋? 想同返D HK友或 大陸人住 先
依家一條友on99 住hostel

英文1999 講又講得差 聽又聽得一半 好多時問完office 都唔知點搞
依家好淆底 驚冇書讀

又話smc 好多香港巴 但來到凈係見到大陸+日本

點解你唔搵counselor問？

又美帝國洛杉磯

1. 認真考多一次test啦
2. 搵

counselor 有時唔可信

但係佢而家乜柒都唔知喎...

問下起碼好過而家咁戇鳩鳩丫

以我經驗 問同學可信好多
香港人大陸人都OK

屌
堂又未reg, 撚會識到同學咩

1. 先睇下個IGETC先

睇返每個Area要讀d咩同讀幾多班。

2.

Area of Study揀Engineering
Discipline揀Computer Science & Engineering
入面有曬UC同CSU既CS/CE major requirements
自己揀個 major再搵返SMU有咩班可以fulfill到個major requirement
跟住個list既班讀曬佢就得

3. 屌你啦，placement test 鳩考完之後又同人讀話驚哂時間。好似英文咁，你placement test考得差要讀多個ESL。

就黎開學都仲未reg 班，祝你好運

讀四堂數加一堂英其實而經好快，
當你讀cal 1,2,3 再加堂linear algebra/diff equation。再加埋eng 1個啲。基本上都無得再快/跳步。

好多科應該唔使讀Cal 3 同埋linear algebra
但係placement test 考得差就要讀埋pre calculus D班
最盡都要由Cal 1起步

慢慢讀唔駛急，補著靚gpa為首要目標

聽講而家transfer難過以前好多

你好有心解答佢
但係我諗佢應該連咩major都未諗好
幾日後開學未reg班 應該咩都無 得返啲鳩屎堂同老師

冇車架話住邊頭好
聽講好似話 westwood 唔錯
budget $1000到

巴打又係讀CC 的?
見親美國post 都有巴打

無車就住學校附近啦 如果唔係你會唔想反學